寄passport上強國用咩途徑好？

親戚長期喺上面做生意
前排返香港renew完本passport，但係趕唔切拎
而家要寄返俾佢，非急用
無試過香港寄大陸點知點寄好啲
掛號？EMS？順豐？

Sf

推

香港寄順豐返大陸好麻煩，
要俾好多資料佢先寄得

平郵